\addcontentsline{toc}{chapter}{Đề tài tốt nghiệp}
\chapter*{Thẻ nhiệm vụ tốt nghiệp}
\section*{Thông tin sinh viên}

\begin{itemize}
\begin{multicols}{2}
\item \textbf{Họ và tên:} Tạ Bảo Thắng
\item \textbf{Số điện thoại:} 0344277998
\item \textbf{Lớp học:} KSTN-CNTT-K60
\item \textbf{Email:} thang.tb153544@sis.hust.edu.vn
\item \textbf{Chương trình:} Kỹ sư tài năng 2015
\end{multicols}
% \item \textbf{Graduation Thesis conducted in:} Department of Computer Science - School of Information and Communication Technology.
\item \textbf{Thời hạn:} tháng 9 năm 2019 đến tháng 6 năm 2020
\end{itemize}
\section*{Mục tiêu chính của đồ án}
\begin{enumerate}
    \item Nghiên cứu các giải thuật tiến hóa đặc biệt là thuật toán tiến hóa đa nhân tố (Multifactorial Evolutionary
    Algorithm - MFEA).
    \item Nghiên cứu và đưa ra chiến lược mã hóa cũng như giải thuật hiệu quả giải bài toán Cây phân cụm có đường đi ngắn nhất (Clustered Shortest-Path
    Tree - CluSPT).
\end{enumerate}

\section*{Nhiệm vụ cụ thể của đồ án}
\begin{enumerate}
    \item Nghiên cứu một chiến lược mã hóa hiệu quả cho bài toán Cây phân cụm có đường đi ngắn nhất (CluSPT) trên cả đồ thị thưa và đầy đủ.
    \item Đưa ra một phương pháp tính toán hiệu quả tối ưu hóa tài nguyên.
    \item Đề xuất các toán tử hiệu quả cho  các thuật toán tiến hóa giải bài toán CluSPT.
    \item Thực nghiệm giải thuật đề xuất trên đa dạng bộ dữ liệu và so sánh với các thuật toán tốt nhất hiện tại của bài toán CluSPT để chứng minh tính hiệu quả của thuật toán đề xuất.
    \item Phân tích và đưa ra các yếu tố ảnh hưởng của thuật toán. 
\end{enumerate}

\pagebreak

\section*{Cam kết của sinh viên}
Tôi là \textit{Tạ Bảo Thắng} cam đoan rằng nội dung trong đồ án này là của tôi dưới sự hướng dẫn của PGS.TS Huỳnh Thị Thanh Bình.

Các đề xuất và kết quả trong đồ án này đều là xác thực và nguyên bản.
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
.
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}



\begin{center}
  \textit{Hà Nội}, ngày 25 tháng 6 năm 2020\\
  Tác giả đồ án\\[3cm]
  
  \textit{Tạ Bảo Thắng}
\end{center}
\end{minipage}
\subsection*{Xác nhận về mức độ hoàn thiện đồ án và cho phép đồ án được bảo vệ bởi giáo viên hướng dẫn}
.\dotfill \\
.\dotfill \\ 
.\dotfill \\ 
.\dotfill \\
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
.
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}

\begin{center}
  \textit{Hà Nội}, ngày 25 tháng 6 năm 2020\\
  Người hướng dẫn\\[3cm]
  
  \textit{PGS.TS Huỳnh Thị Thanh Bình}
\end{center}
\end{minipage}

\pagebreak
